Ken心水紀錄

請支持ken

11 MAY
✅H64. 大分三神 0
✅O46. FC光洲 0/+0.5
❌H65. 墨爾本勝利 0/+0.5
✅H66. 鹿兒島聯隊 0
🍺O47. 宋蘭義安 0
❌H67. 拖連奴 10.5 s
✅H68. 格拉斯哥流浪 0
✅H69. 查爾頓 0/+0.5 😡
✅H70. AIK蘇納 0
✅O48. 甘岡 +0.5/+1
❌H71. 杜伊斯堡 0
✅H72. 雷恩 9.5 b
✅H73. 韋斯咸 0/+0.5
✅H74. 狼隊 7.5 s
✅H75. 波爾多 8.5s
🍺H76. 史柏爾 +1
✅H77. 波杜基林特 0/+0.5
✅H78. 西維爾 0/+0.5
✅H79. 巴塞 9.5 s
✅H80. 羅馬 0
❌H81. 馬賽 0/+0.5
✅H82. 彭美拉斯 0

無入list
✅格羅寧根 -1/-1.5買$200試試
✅漢堡10.5 b (test)
✅卡迪夫2.5/3細 玩少少
✅屈福特 5.5/6細@1.43 $200
❌曼斯菲特晉級😹低水玩d

不敗率81%